紅白相間既杯，大家會聯想起乜嘢?

where is wally

紅白